而家一日放幾多大陸人嚟香港做新香港人

又話家庭團聚，又話投資移民，又話讀書七年就有。。。點解而家通街都係大陸人。究竟一日有幾多人黎？